七月一的行動目標? 就是一齊宣佈獨立

可以全世界在下晝三點一齊讀《香港獨立宣言》，宣佈中英聯合聲明是違反住民自權原則，中國在23年以來都是非法佔領香港。

中文版
香港獨立宣言 初稿誕生

英文版
《香港人民政府獨立宣言》

之前的宣言點解無回音是我地缺乏一次強而有力的聲明。但對住各大傳媒進行呢個程序先get 到外國 voice, 進而令外國承認香港是一個獨立主權國家，之後的路先好行

若71未立黨安法 香港就宣佈獨立
若71已立黨安法 一齊唱Do you hear the people sing

今次係香港第幾次獨立

推

Push

tui

push

71 維園見

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。